我夠膽賭J講Twice除左娜璉之外全部八個都係處女

如果你搵到確切證據顯示佢地唔係
我切碌J落來煲湯再自己食返

娜璉肯定唔係

Sana肯定唔係

咁撚淫

子瑜都唔係

發夢夢見佢好淫

sana都唔係啦

男人婆一定係

用手指幫SANA破左

一夜間差8條jer數會有啲咩感受

全部都唔係
利申：JYP老友

娜璉比我破左

骨子裏都係一個日本人